［車公又中］2017 賣港賊走唔甩

傳來信息果無差，
轉運時來自興家；
篤志雲程須著力，
何須今日賜榮華。

先破後立，香港轉運！